1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
   Деструктуризація - це поділ складної структури, такої як масив або об'єкт, на прості частини - змінні, з якими потім можна зручно працювати.
